隻雀飛走左😞

希望佢唔會凍死

咁熱

如果我係隻雀，我情願凍死，都唔想一世困係個籠度

樑上有雙燕